應該好快有switch騙案

啲人買野之前有冇用腦

無玩過任天堂唔知佢咩價

問佢銀行戶口報狗

半價

7 日內到手

成班唔用腦嘅人會狗衝

呢個好笑
入面4個買家講野方式、emoji style都同買家一樣

其實有10個人中招都皮幾野
呃呃氹氹真係好賺

達爾文主義，冇所謂啦

大把啦,經常係FB見人中招

係台灣,你住香港都捉唔到

啲page咁撚多嘅

我係覺得貪小便宜既人係要中下呢D伏
豬兜就係應該要拎盆水潑醒佢地